突發 ： 又有五毛串柒柒霸氣自爆 （有圖有真相）

呢隻五毛自爆都串過人

唔好俾五毛分化東涌人上水人

樓主五毛廢撚得過你出post:

有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。

五毛狗自爆又話人分化

中山做嘢一年, 你問我答

五毛關愛座隱暪支那老師身分，被踢爆後同佢班五毛互含打飛機，真係好撚垃圾囉

踢爆五毛關隱瞞支那老師身份都係分化？咁五毛關答下問題啦，身有屎？

中山做嘢一年, 你問我答

五毛關隱暪支那老師身份被連登仔狂屌

一踢爆自爆五毛，五毛關都會入黎攪事

五毛關隱瞞係支那教書4年，一直迴避支那教師身分直到我出左呢個post迫五毛關今日親自同佢班打手回應了。

]中山做嘢一年, 你問我答

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]五毛關愛座隱暪支那老師身分，被踢爆後同佢班五毛互含打飛機，真係好撚垃圾囉[/quote]踢爆五毛關隱瞞支那老師身份都係分化？咁五毛關答下問題啦，身有屎？[/quote]

又精神病病發

做得五毛關含撚打手又唔認

妄想症

你自爆我幫你推post啦

有圖有真相

唔記得咗你唔識英文

捉得好！

一講你係五毛關打手就即刻收皮扮睇唔到